如果另一半父母唔鍾意自己可以點

利申：送禮請食飯陪行街做齊哂

乖乖女樣，正常U grad,平時aa,有工作

好灰

無得搞
做咩都係徒勞無功架啦
你喺佢眼中呼吸都係罪
慳返啖氣唔好浪費時間討好人地

有時好唔甘心，點努力都係外人

女都好d
到時唔係同佢老豆老母住都仲好d
但你係仔就算把啦

反而想知另一半父母知你另一半讀hku會唔會加分

努力咗都係失敗咪更加唔甘心
不如索性唔好理 做返自己
定咗型就係定咗型，唔係你送下野就解決到

搞大佢

條仔得就冇問題
通常男人都唔理屋企人，係女人先易俾屋企人搞到飛左條仔

送盒太太口服液俾伯母啦，堅有用，利申試過

分手

被中出囉 生米煮成飯

佢地知自己仔女讀hku?

我係女，佢呀媽想佢個仔結婚後同佢住

少少啦，都係人工行先

D父母好膚淺ga通常

我係女仔

另一半唔識做先慘
佢老母鬧你，由佢鬧，唔會幫口

因為佢呀媽分開過，但係因為太愛佢所以一齊返

分開個段時間，個人頹哂好sad

我指女方父母如果知佢個女條仔讀hku會唔會加分

男人通常怕煩，多一事、不如少一事

見你比人罵完，你又無事，就當無事

然後佢老豆老母就會更加憎你
以為佢屌得你啱

顏射佢地

呢個真

是但啦 唔鐘意好過當你透明
我試過幫手搬野 搬左三個鐘
搬完叫我即刻走
唔好係度坐

睇個女仔讀咩啦，8大都會嘅，讀ivy league嘅就唔知道了

一開始當透明

第一次見面，我同搭桌無分別，同佢個仔係咁傾，完全當我透明，係我自己r水吹，佢先主動問返我野

跟住個時細個，佢有咩我覺得唔合理會出聲講，佢就話我罵佢，比面色我睇又試過，背後屌我又試過.....真心大開眼界

有時真係好嬲，好想同佢講：你個寶貝仔係人，我都係人呀，我呀鏡呀媽都係當我掌上明珠ga屌你

我有邊忽唔襯你個仔呀 識儲錢唔大哂已經屌打好多人啦係咪呀

屌

你外表好差？
見過好多人呀媽見到唔靚就西面 你做到上天都無用

唔差，又瘦

試過喺街比人抄牌

瘦就佢呀媽都話我瘦

老老實實 邊得黎咁多靚仔靚女
呢種老母都on99

未試過 以前帶女朋友番屋企媽子見到都同佢傾兩句咁
你男友有冇幫你解決過呢個問題先 冇既話分左就算 以後有排你捱 唔通你想比人成世當透明咩

主要睇你男朋友點處理

處理得唔好 都好難發展落去

係咪太靚又唔like

其實唔關靚唔攪事，無論你靚定唔靚都認定你同佢搶仔

睇Justin Bieber

你敬我一尺，我敬你一丈，如果唔係，就算鳩數，就係咁簡單

拍拖同結婚係兩個人嘅事，關老豆老母撚事

我唔會理佢地
另一半唔滿意叫佢同佢老頭老母傾掂先
家陣同佢屋企人拍拖過人世咩

樓主講到自己咁好
咁究竟佢地唔鐘意你d乜先

唔鍾意我頂撞過佢

佢logic:佢話我就得，我反駁就係錯

反駁=頂撞=無禮貌

女先唔好大機會一齊住

冇㗎啦 遲下有咩事你同另一半鬧交 對方父母就會即刻走出來加多幾句 最後你條仔好快動搖就對你心淡 長遠來講根本唔夠佢鬥 人地生得佢出 大大話話都相處左十幾廿年
利申: 之前比前女友屋企人針對 最後分手收場 諗返起都唔明點解要作賤自己 明明自己冇乜大問題但就搞到心理唔平衡 成日諗住對方父母背後鬧你
依家搵到個女朋友 雙方家長都滿意

你可以忍

你個樣乖？

咁就仆街了

我阿娘都係麻麻地我女朋友
但我已經搬左出黎住
所以呢方面係睇個男人

乖到好好恰個種

之後我分左手 佢打黎問我
洗唔洗玩到咁大

唔使理, 你男友娶老婆定佢老豆老母娶老婆?
我2個阿哥, 我老豆老母都唔鐘意嗰2個阿嫂.
我1個家姐, 我老豆老母又係唔鐘意我姐夫.
不過我老豆老母成日叫搵過個搵過個.
最後我2個阿嫂&姐夫只係過年先會帶佢哋嚟食飯
結婚搞掂晒. 禮金搞掂晒, 只係通知我老豆老母去證婚飲就得.
根本就唔使理. 重點係你另一伴撐唔撐你.

咁就唔好理佢地

我就唔係好認同上面叫唔好理 話晒都係啊爸啊媽 只係拎到個老公難做 過咗門大家都係一家人咪慢慢解決囉 印象唔好咪比多啲時間等佢哋去了解你 父母嚟㗎 如果你能夠做到 老公都少份負擔啦 和和諧諧

要睇你男友點樣洗佢地腦

佢地有邊個係鍾意ga

有. 之前我阿哥第一次帶條女返嚟之後冇耐.
我老母呃佢出去飲茶.
哇. 你老母個臭西吖. 我坐底, 以為嗰2條女都係我阿媽D 鄉里.
原來其中有一條暗瘡大肥婆, 係瘡老版既catgirl. 係想介紹俾我阿哥識.
我阿哥飲茶時,當場忍唔L 住爆咗句: 阿媽. 我哋屋企而家唔使耕田架喇.
返到屋企仲煩9我阿哥, 呢個咪健康囉. 你而家女友瘦猛猛.
我阿哥再喺我老豆面前爆多句 : 你叫老豆搞, 老豆搞得落手我咪要囉. 老豆. 你搞唔搞得落呀?

第二日條catgirl 仲打俾我阿哥, 問佢去唔去迪士尼

同我一齊

你搬左出黎住姐大把人嫁過去同男家一齊住

可能真係朋友圈子問題
我同我身邊由細玩到大果班都係同女朋友/老婆搬出黎住
唔太明點解咁都要收膠

因為樓主性格唔似普通女仔

咁講緊另一半父母唔鐘意自己啊嘛
其實唔係一齊住既話 問題不大
咁始終女人去男家度住 點都多過男人去女家都住啦

洗唔洗做到自己咁cheap
你幾大呀行出街大把人要啦

下 真係少聽 咩年代仲一齊住
婆媳關係幾煩電視劇都有播啦
基本上都搬出去架啦 最多住近d者

唔鍾意咪唔鍾意羅
家陣叫你同佢地一齊住咩
你男朋友鍾意你咪得

佢係唔鍾意你就係唔鍾意你，玩完

算吧啦，討好你另一半好過啦，無謂晒時間

其實男朋友先係最幫助到你同佢父母間既關係，你男朋友無幫你做好公關既話，係咁先

我都係咁，屋企都係瘦底，然後佢媽覺得我太瘦，
第一次見已經黑口黑面對住我

我係因為男朋友對我好，佢呷醋

我帶完男朋友去邊佢要去
男朋友讚我點點點，作不以為然

以前我一直踩自己讚佢係相安無事
但係後來我真心忍唔到駁左佢一次

要睇你男朋友點睇。如果佢好care佢父母睇法，我幫唔到你啦。如果佢好愛你咁味冇問題，你唔好去佢屋企，唔好見佢兩老，結婚旅行結，兩老根本冇權控制。

但重點都係你男朋友點諗啦。

其實你俾人抄得牌證明你係幾正
會aa 會儲錢呢d女邊度搵？香港真係絕無僅有
越睇越嬲on撚鳩 你男友又唔會幫手去保護你 幫吧當冇事發生 香港地就係甘資源錯配 垃圾 裙腳仔 仆街老母 你分手啦 大把高質仔要你 連自己既女俾都保護唔到 有咩資格同你一齊 垃圾

殺

第一 你男友唔識做 冇叫老母收聲 第時左結婚一定仲嚴重
第二 仲講一齊住？ 你男友講？

真心飛得
佢明顯冇諗過佢老母同你 同埋 對呢段關係嘅影響
第時出事機會係 100%

我本來係想一齊住，一心覺得，我對你好，你對我好，但係結果，就算你對佢點好作都當你外人，我最初對佢好過對自己媽媽，新年，母親節，佢生日，聖誕都送禮物，又經常請佢食飯，一齊行街

後來有一兩次我頂唔順駁左佢，佢就話我無禮貌，以前對佢好咩都唔記得，要我道歉，我道歉完又串返我，好彩佢大量，比著第二個，可能以後唔睬你(我），火都黎

即係唔係你男友提出？

咁點解你仲會諗住一齊住？

最緊要係你男友點講先

最初係我提出而佢呀媽就一直都想
後來我發現夾唔到，我提出話想結婚後搬出黎
佢呀媽就話佢不孝點點點
跟住傾唔掂，我同佢個時無耐就分左手

而加再復合

即係你男友都想一齊住？

講嚟講去 最緊要係你男友咩取向先

佢想搬開住，但佢呀媽反應太強烈....